Iphone點remove google drive files?

依家得手機，要delete一個file
但搵左好耐都搵唔到，有無人知點做?
好9，唔知係唔係個apps更新左會無左依個功能

有無人救我

$1交稅攬炒機械人小測成績表已出！

推

已解決，傻左